香港人最需要團結既一刻！

既然我地肯企出黎遊行 點解我地唔可以罷工罷課？呢個影響力遠高過遊行 政府一意孤行我地都要反抗
諗返點解要出黎遊行 係咪返工緊要過下一代既前途 自己以後既言論自由 香港淪為中國次等城市 唔好再話身邊既人點點點 自己認為岩既就去做！唔好等到後悔就遲啦 一個人影響力唔大 一百萬人就可以令政府撒回逃犯條例

岩就去做呀香港人 請個al去少次旅行唔洗死
你唔出黎香港死啦

工作更重要 香港已死

返工返到個人無哂骨氣

踩到上心口 仲笑笑口 比人當傻鳩咁睇呀
12號朝早 做人做狗自己決定